24粒小寧波湯圓

食完晚餐已經飽
但近排慣咗夜晚食碗薑糖水
之後同阿媽講話啲湯圓細細粒咋
諗住一盒24粒可以分2/3餐食
點知佢竟然煮哂

你食曬

分8粒比我食

0波東

食咗12粒

飽弦